屯門係遠啲 但勝在上車易啲

跑緊步見到，都忍唔住停低睇下

Push

明顯390 萬😥

坐完成條屯門公路唔瀬屎當你贏

屯門牛，已經練好返工前去痾大

都算平啦 300幾萬 再壓佢少少價